林鄭月娥聽晚8點會喺Facebook開live和你傾！！！

【和理傾 - 施政報告】

施政報告今日出爐，而喺聽日10月17日，晚上8時，我將會喺Facebook Live同大家傾下施政報告。

大家可以喺呢個post度留言，寫低想問嘅問題。聽晚我除左回應即場嘅comments，都會回應一下呢個post嘅comments，到時見！

#和理傾 #施政報告 #對話平台 #對話總比對立好 #林鄭月娥 #CarrieLam

邊個想同佢傾

#屌你老母

好想同媽咪展開激情對話

又傾？又用緊急淺玩咩呀想？

裸聊

留言轟炸佢

淺=法

五大訴求

缺一不可

傾你老母閪 五大訴求呀 屌你老母

屌你老母

傾你老無

傾佢老母 留返藍絲同佢傾
又想出嚟造新聞扮聽民意

民意只有一種
五大訴求缺一不可

應該俾人屌到開花
平時佢facebook留一句說話都俾人屌到開行

你裸定佢裸

傾傾吓俾popo上門捉走咗

不了

對話總比對立好

屌你老母......
冷處理佢啦 5大訴求都唔洗同佢講 哂9氣
唔理佢就係最好既抗議

通常傾完又會推條閪法出嚟，媽咪真係好醒年年考第一

屌到佢反皮

仲傾？

你次仲中唔夠計？

邊撚個傾即屌老母

有乜好傾...五大訴求缺一不可!!!

傾你老母閪
屌你老母

屌到佢收皮,搞到D樓又升

現場直播講話
你估真係會答你問題咩

請繼續針對721 831 101警暴問題
問唔到就呼籲全港杯葛對話會

屌你老母 抄埋啲咁既野
做PR做到咁撚樣

諗起啲pr公司拒絕幫佢做嘢

你裸埋我個份

到時搵班藍屍五毛圍爐 再話聆聽左民意

通常傾完後...
緊急法有新野玩

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

今次似會做馬

召喚 傾閪咩.jpg

殺人兇手
反人道傀儡獨裁者

即刻上FB比

想同林鄭phone sex

D comment

開定新account先留言
免得俾有心人士起底

網軍進場 report佢老母臭閪

晨早都有咁做啦班狗官

再推

五大訴求 缺一不可
請洗佢版

屌佢老母全面進場

唔好用真身，好明顯收集資料

呢個要推

又黎
上次比人屌唔夠？

用新A/C

推

和你老母 傾你老母

ching係勇武派

實勁多粗口

推網上圍堵

林鄭西痕咪出聲

好多古人ac用埋vpn

次次對話完都有事發生...邊個仲敢同佢傾.

所有留comment既都會俾網路罪案科mark名
兩日後上門拉人

促請林鄭月娥派軍討伐美國領事館
以懲罰眾議院通過民主人權法案

8點一齊舉報

五大訴求 缺一不可

lm 全部comment都係五大訴求......
其實講真有無d更加尖銳/有新意/有雷區嘅問題
齋講五大訴求真係無用,佢咁無恥,又有曬官方答案應你......

美人到時會唔會屌林奠老母閪

傾你老母,還命呀

諗起個閪樣都反胃

上次傾完就開槍射學生，之後就緊緊法

今次仆街喇

香港人只要8隻字 自己估下邊8隻

咪理佢啦

無嘢好傾
我無嘢講
後果自負

我地死傷咗咁多手足, 傾你老母咩傾

Report佢個fb有無用？不過朱閪伯格奶共

傾乜？？傾完都唔會做

十六隻
解散警隊 刻不容緩

諗起佢望住d留言個閪樣

五大訴求 缺一不可 洗到佢仆街

全登風向只有兩個字
杯葛

可能唔睇留言照稿讀

唔好傻啦 緊係搞到佢所謂嘅"對話"搞唔成 瘋狂洗版

已經預視到全部comment都係五大訴求缺一不可

屋企徐晃幾大

No one cares

正呀
草定啲精先

笑撚死人咩

記得開分身fb account洗版
Fb好易比人起底⋯

小心啊 講句野叫克警捉你

一堆人係comment屌佢老母

林鄭：屌我老母並唔能夠解決社會紛爭，希望各界以和平、理性既方式係咁艱難既時期攜手共建美好家園...blablablabla

完

邊個敢入去呀大佬
傾完俾你拉就無謂啦

轉行做直播撚？

邊個入嚟去閙佢
即入新疆嶺集中營list

想試下fb幾多人屌會hand機

唔好拎正身ac 幫黑警縮窄範圍

利申：唔熟it

問佢有冇比習近平中出

屌你啦，有鳩好傾咩

走啦

重組警隊 刻不容緩

依家有兩條路 一係洗爆佢 一係完全杯葛 一個人都唔出現 由佢自己圍內打飛機

留名洗板

唔理佢就得

Do NOT react to news at once.
Ask : what is the most important thing for her right now?
What are her top priorities?
What is the political purpose underlying each of her moves?
How high is the priority NOT to let Senate vote pass the Act?
If it's critical, how does everything she does ( even 10/4 miminal arrest, letting people destroy here and there..) tie to her GOALS?

Do NOT underestimate her or CCP.

洗黎冇用，俾佢圍內打飛機就得

因對話人士以粗口留言辱罵及人身攻擊媽咪我
將會吩咐律政司起草《禁粗口法》

聽晚8點準時入去用訴求洗佢版外加屌佢老母

一齊入去洗爆佢光復香港時代革命五大訴求缺一不可

吹雞

記住假ac

唔好用自己真名留言 陷阱黎

唔洗留問題 有問題就比到位佢去發大黎講
成個page 留言板 應該得
五大訴求 缺一不可

等佢個fb page on99 咁冇野答

又抄我地和理X
比啲創意得唔得啊年年第一

傾閪咩

點算 我都剩係想講呢4個大字

傾乜野佢fb post comment唔夠清楚咩

8成人反對做特首
知唔知醜字點寫

又扮與時並進 幾時再去買廁紙呀

對話完轉頭就開槍射學生 再立蒙面法
仲有人信你?

屌佢老母都唔撚係應架啦扮乜撚嘢

有機會可以屌佢了

傾你老母

你收皮啦

護娥手出動
蝦我媽咪

一陣又敗走

網絡版大鳴大放

網紅Carrie直播主

和你老母傾啦
屌你老母on 99

report thanks

是咪可以屌佢老母先？

全港最大裸聊網站上⋯

傾完又推多條緊急法

大鳴大放
留言會畀人摘名之後由警方專人上門聆聽訴求

陣間每講一句野比人拉左番去點算 岩岩先拉左個

傾多兩傾應該會搞禁網

你裸啦青頭

快撚啲拉哂全部人囉

小心留言嘅比藍絲起底篤灰

唔撚傾啊屌你老母
次次傾完都無好野發生

上次"和平"傾完
過幾日就顏射水炮車 TG放題
再過多幾日 就蒙面法

我屌你老母
今次傾完 仲唔撚禁網？

網絡23條

諗起d 濕鳩智囊團真係笑出聲

如果有人喺facebook鬧佢，
或者聲稱有黑客想hack佢，
就可以借意封埋上網。

高招啊。

推，個戶口要乾淨，最好係d歷史/虛擬人物，同時小心自己個ip address，要亂講野要用VPN

如果到時7婆開LIVE但無人睇都幾撚正

單機啦屌你老母 我冇野好同你傾

上次傾完一星期後出緊急法
今次出咩

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

去屌柒佢

陰謀論：警察會列晒有份罵FB acc做重點調查對象

引蛇出洞
同共產黨一樣手法
唔好用真身！
用假Ac！

不鳥

下下傾完就有手足出事

勇武過天琦

傾淫野OK?屌你老母林鄭

係咪想粗口洗版

我屌

重口味到呢

夠薑上連登傾

一齊嬲嬲豬佢